係大學生對防暴警，大學生呀唔撚係用示威者呀

你地班記者用字可唔可以改下，
保護自己校園點可以叫「示威者」呀
我入你間屋打劫叫小偷對示威者呀？

係防暴警攻入校園，園內大學生抵抗呀
唔撚好再濫用示威者呢個字

Could you journalists please make sure you use the term “protestors” in a right context? It’s obviously a group of “college students” defending their campus, but not that the occurrence of violent conflicts among the protestors and the police force in the vicinity of the university

Push

推到你班記者見到，立場蘋果now cable

咪臭系
搞笑咩大佬

用字唔該準確d，唔係反對聲音就一定係示威

市民入去校園聲援
大學生同警隊爆發衝突
係大學生，岩岩讀完DSE架咋

咪撚係又示威唔係又示威啦

記者入唔該，用字準備d

Make ur news reporting a precise one

係 啲記者好on9
懶中立懶專業

再推，推到上熱門

咪撚講話點知佢地係唔係個個都大學生，你夠唔撚知佢地解放軍定黑警定黑社會啦

p牌都推

Pish

應該用暴徒先啱喎

園內大學生抵抗 < it’s a fact，事實黎，你唔需要擔心誤導，有大學生抵抗係鐵一般的事情，唔需要你作為記者去查證係咪全部係校園既都係大學生

仲有你用得教職員，校長，校董會，你就用返對應既身份 - 學生

除非你段新聞係話，「示威者包括段崇智在內嘗試將防線...」，咁你就可以繼續用，但校園內根撚本唔係叫示威者，除非校園內既事，學生反對，學生示威，咁就得。

你返屋企含撚啦

人無完美，但不可接受

推呀！係學生黎嫁

推撚到記者，今晚你就改口，陣間直播你就好改口啦下

真正保家衛國

大學生！

一直都講緊用街坊市民
但係連蘋果立場都係示威者前示威者後

推到你班記者改口

我唔介意有人炒post 開個一模一樣既，總之推到俾記者見到，你想叫醒班淺藍，你要識得用字

中大學生

推到要記者見到

你班記者，今晚你就好改口

對唔對得住你個專業呀，報導真相，尋根究底！
人、地、事 三樣野，你「人」都未搞得清個concept, 你點做記者

pushh

特別係好自豪中大journal出身果班，雖然出左個cctvb廖卓怡

大學生 vs 黑警 !

示威者
點解你班記者咁好笑？

搞到啲藍屍個個响度話黑衣人入咗中大

大學生捍衛自己校園
睇到心酸

唔同，你係市民但你去抗爭，叫你做示威者可能你唔鍾意，但protestors係呢個場景都算描述緊件事，無可厚非

但屌你老母，係校園內大學生抵抗入侵者，係守護，唔係示威，唔該記者們搞清楚

Exactly 報導不盡不實，用番合適字眼唔該

推，推到大學生安然無恙

推

最初警犬第1次落黃大仙地鐵捉人比街坊圍
街坊企係到手都冇郁出把口屌下狗
立場直播已經用示威者形容

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！嘗試分散警力！做得幾多得幾多

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

咩係示威者
本身就係學生英勇抵抗暴民入侵校園

係黑警衝擊大學企圖射殺學生

加油呀中大人，唔需要拼死一戰，唔需要奮力抵抗，要留得青山在，你都想睇住林鄭死全家架嘛！你一定有得睇

學生守校

屌 推

冇錯

呢d就係不盡不實，唔該記者注意番用字，尊重番自己枝筆

擋水炮車？傻撚左呀？

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，其它大學都要準備徹離
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

你含撚啦屌你老母

push

block

拿，持平d講，呢度加入左自己主觀見解，專業記者唔會咁講，但一定要注意番，「示威者」呢3個字唔好亂用唔該

呢個啱

暫時要推文回覆，我要見到記者改口

邊撚個負評我，夠膽出黎講兩句

我淨係見到中大學生比人打 亂槍掃射

講得啱希望啲獨媒可以睇到！

大學生

收皮啦 死垃圾 祝你仔女日日比狗屌 你老母臭系

班狗POST特登唔用暴徒用示威者就知咩事啦
係大學生

果然係暴徒，暴徒口吻

收到 推一推
話暴徒果個含撚呀屌你老母
睇唔撚睇到呀 盲閪？

你含撚啦 暴你老母臭閪徒

得，俾個叻你

啱

send email比各大媒體啦 唔好老奉人地要睇到你個post

同你老母一樣，成日搵個西襲擊d廢老想幫你生堆細佬

你真係好嘢香港未來靠曬你喇，叻仔

Good idea!

多謝，小弟暫時都撈得唔錯，至少應該好過你同你老母兩件losers

但香港既未來係靠大學生中學生小學生啦

你睇吓你自己個名先啦

岩

點會呀？靠你一個攪掂曬啦，點止撈得唔錯呀，全港最叻係你喎，咁多偉論

up

示你老母威者 中文大學緊係有大學生㗎啦 示你老母威者

推 係學生啊!!!

係勇士

保家衛校

自衛隊！

啱，示咩威者

無錯, 保護家園啫, 比賊入屋呀而家係, 成班食屎狗攻打校園做乜撚

傻閪, 你返鄉下啦, 順手Block 鳩你等你駁咀既機會都無, BYE

未就係 用好啲字眼啦

叫記者報導事實又會係偉論？含緊撚呀你講野一舊舊

agree